【喜迎漲價】 大家記得6月港鐵又加價啦 !!!

新會然?

繼續加！給我往死裡加！

做香港人老闆真係好爽 點剝削你地都唔會有人反抗